跑跑下步急屎

屌好辛苦，行下停下，仲要無帶紙巾，廁所又遠

閱

邊跑邊瀨

去狗廁所